大家好，我係周顯！

大家好，我係周顯！ P牌廢佬一個，大家有咩想問 ?

大師幾時再出周顯發達指南

你本口水書溝溝溝溝溝溝溝無聊得嚟又唔錯，算係咁
兩百幾頁入面都有十幾篇係ok嘅，唔錯嘅

現在正在忙於整理我的箸作及寫新的政治書，可能會以電子書型式在官方網站發布。

唔記得轉account？

係。唔記得自己isp email，登入唔番用了朋友account回應住先。現在搞掂番!

完成幾本新書後應該會。

你書同文章係幾好睇，但開口好𠼱YouTube 唔好聽

點證明先你係

我都係睇返碳六十之劍算

最近有咩富豪秘聞？

你有冇叫過雞？

大陸莊同香港莊有咩分別
依家做莊賺唔賺到錢

要點證明?

好難三言兩語解釋，我會在YouTube另開一個專題討論。

你真係以為自己好勁 😏

lm

美股財技同港股有咩唔同